D4DJ討論區[1] 光復香港 時代革命

開定先

D4DJ 全名Dig Delight Direct Drive DJ
Live映像
燐舞曲

青柳椿 CV: 加藤里保菜 (我老婆)
月見山渚 CV: 大塚紗英
矢野緋彩 CV: もものはるな
三宅葵依 CV: つんこ

瞬動-movement-

Peaky P-key

山手響子 CV: 愛美
犬寄しのぶ CV: 高木美佑
笹子・ジェニファー・由香 CV: 小泉萌香
清水絵空 CV: 倉知玲鳳

電乱★カウントダウン

Let’s do the ‘Big-Bang!’

Merm4id

瀬戸リカ CV: 平島夏海
水島茉莉花 CV: 岡田夢以
日高さおり CV: 葉月ひまり
松山ダリア CV: 根岸愛

Floor Killer

Photon Maiden

出雲咲姫 CV: 紡木吏佐
新島衣舞紀 CV: 前島亞美
花巻乙和 CV: 岩田陽葵
福島ノア CV: 佐藤日向

Photon Melodies

Happy Around!

愛本りんく CV: 西尾夕香
明石真秀 CV: 各務華梨
大鳴門むに CV: 三村遙佳
渡月麗 CV: 志崎樺音

「Dig Delight!」

注* 仲有一隊未發表公開

官方Youtube頻道

官網

燐舞曲世界第一

陽葵BB

我女友

新post lm

呢到BANG DREAM討論區[27]

屌你未開PO就係BGD PO貼DJ既GIF
開完又無人貼
以後呢到剩係貼BGD GIF算鳩數

鎮一鎮個場先

bang dream貼圖區

多惠同燐子同台演出

拖完手仔黎lm

留言既都係樓豬分身
此post已完

Show Blocked User - YURiKA

我要殺死丁力呢個仆街

藍毛毛演唱會

有冇H圖

呢首呢排翻學渣車成日聽

樺音正

話說段片好似見唔到樺音既

個排去左新疆集中營

我屋企

我りほにゃん